Ильяс Сулейманов
Лабораторная работа №1
Группа: KP-42
Вариант:9 "www.xsport.ua" - Вивести список гіперпосилань
        Парсинг товаров - "www.meblium.com.ua"

page_parser.py - файл, отвечающий за парсинг сайтов. Содержит в себе класс,
который обобщает страницу и имеет соответствующую функциональность для получения данных со страницы.

xml_builder.py - файл, отвечающий за формирование xml-файла из существующих данных. Имеет функции записи как в обычный xml-файл
так и в html-страницу.

run.py - поочередно выполняет задания лабораторной работы.
